中五學歷既巴絲打返緊咩工?

得中五學歷做左幾年地盤想轉行,唔知轉咩好
你地又返緊咩工

搵到錢就唔好轉啦

地盤已經無之前咁旺,無咁多工程
而家諗定轉行差唔多

金融

上市公司老闆

行年廿五做緊文員仔 晒左幾年時間之後最終宜家讀緊毅進 黎緊想讀埋high dip

隔離地盤post話做唔切唔夠人喎

吹水大會，正式開始

某啲工種啫

我做你性奴ok?

跟機

做其他工預小1半人工

做緊美容 幾好景

唔好跟ok? 咪阻住哂

冇返

有父幹?

又打J又絲

大贏家